7.21 我去法輪功遊行就算

人地由北角英皇道出發
去到天后，我地一齊讓路俾佢地帶頭，跟佢地一齊去西環。。。有冇得諗？

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

都好

推

Why not both?

跟住佢地行最後一定 jam 埋一齊

push

有冇dress code?